[西2] LA Lakers | Mamba Forever 討論區 (266)

LM

壓唔壓到100分以內

仲有7分鐘喎

mk 咁撚大貪
dllm我湖大撚把人用，推禿同tnt上pg，我用d錢簽d射手好撚過啦

又輸唔到

啲哨黑撚到

但湖可以壓到110分內

占d vision真心勁

靚cut

要睇埋佢季後賽打成點
打得好開張大約俾佢有乜所謂

blocked by james

報番啱啱goal tend嘅仇

好似第一次用呢個陣收局

Kcp

Kcp始終打得幾衰 關鍵時候都係有貨交

唔同前湖人某位靈堂人物

贏了

以前數據上 最好嘅陣 都係 mk 禿 kcp 配詹眉
純粹AD換做古姐

簽咩射手返黎都會射唔起
有個識突破既第三得分點緊要啲

真 kt黎到湖都會射唔起

Caruso charging

風水差

手錶佬嚟 都變唔識射波

三波勁撚到

好有heart,佢訪問仲話係佢生命中籃球唔算咩

明明好enjoy

想問d jones做唔做到mcgee做嘅野

有預感最後係buyout market咩都簽唔到，簽宗師

唔出奇

唉 宜家等AD復出當簽左人算

Drummond 黎咗gasol 可以入雪櫃了

係Vogel嘅功勞

Lm

熱火時一早識打..
係差在佢肯唔肯

Mk2千萬一年
值唔值？

唔值....場均廿分都冇...組織又差...防守唔錯但又唔係頂級..
冇樣頂級..... 20M 我拎去搵卜頓啦樣樣都好過佢

卜頓今年打到咁
又要加價架啦

gasol打後備pg

ＧＡＳＯＬ打ＰＧ？
咁中鋒呢？

drummond harrell 囉

Rr9個陣都肯打

即係ＧＡＳＯＬ打ＪＯＶＩＣ個位
控球中鋒啦
不過佢真係太老了
睇ＶＩＵＴＶ先
有波特蘭ＶＳ 小牛

咁講多..簽到先算...drummond 過網機會點都大過湖

岩呀，因為湖簽LA

不了

要呢件廢物我不如要Whiteside

反而真心唔明點解佢三分可以咁屎
明明射親都open 射唔入就真係射唔入 rr9都準過佢

只要鼓佬不作他選

仲有幾多日簽人deadline?

25 Mar

你咁講靈堂射手仲衰
明明wide open.... 去76人射既會準過湖既
可能壓力大...

DG唔講喇 佢進攻屎開對佢冇期望

mk今季三分真係射得差 希望佢練翻起啦
Catch and shoot都可以成日短咗/射歪
更加唔好提間唔中會做啲pull up 3

準翻少少 36%左右 比二千萬佢都唔會太溢價
但如果三分得30%上下加埋其他二流技術
成個package嚟睇 佢依家個價係合理

近2場有睇，搵人pick開wide open射都ok

湖人重有無機會簽到C 位？？

3點半開波 會有人睇咩?

諗住訓醒即刻睇重播 當直播咁睇
Btw金智秀係宇宙第一

大摩呢排幾好態

仲要打鷹

即燈

Wesley Mathew

Wm終於有

WM百屌成材

Wm一入三分成班bench喺到拉弓

間唔中一場都夠熱血
想當年屎綠得一場

精神 成班夜鬼

仆街了大哥占好似傷得好勁

仆街了

LBJ.......

左腳外拗

希望你地大佬無事...

嗌得好大聲

生化人

搞唔掂咁

返咗休息室

咁都冇事

有事了

Fing兩野就冇事

有撚病

無事都唔可以打呢場 季後賽先係重點

廢老

古神smooth到

古狗持球進攻好咗

古做乜咁控得 好撚smooth

有d屈機

持球進攻都有埋

麥堅時又出嚟代班

THT係右手版胖虎 打死都唔用非慣用手

收返

Mk啲三分真係有限公司
雖然知乜都做到就唔係呢個價 但都想佢穩定少少 一係就比其他人射

今場可能係宗師最後一場

有冇得再俾份十日約佢 我覺得佢幾好用 至少食到餅 橫移都唔太慢

已經第二份 唔簽正就要棄了

熄得

Mk 都傷

Caruso 又偷聽

長毛被批面 1/1

THT有排練
成日鏟到入去見前面有人就停
再轉圈搵人傳
成個節奏慢晒

占斷腳

可以簽鼓佬未

LBJ 傷成點？？ 🙈🙈

沒有復出時間表

今季可以棄了

LeBron James has been diagnosed with a high right ankle sprain, sources tell @TheAthletic @Stadium.

X-rays negative on LeBron James’ right ankle, source tells ESPN. MRI results still pending.

A High Ankle Sprain means Ligament BETWEEN Tibia and Fibula! Not Typical area of Ligament between Fibula and Calcaneus. Takes Longer to Heal!

Out indefinitely.

Mvp唔洗爭了
希望佢同ad都健康打季後賽

今季湖都算閪運
一打翻順啲 就開始有人protocol/傷
希望季後賽健健康康啦

長抖就慘 一次冇兩粒星 點頂到入季後賽

依家就睇湖人班靚有冇能力自己贏波

入到playoffs 已經偷笑

無星西岸好難打

呢幾日會簽咩人呢

睇黎要退休

二打六

要拉古上正選

其實LBJ 應該今季冇左 無限期停賽

屌

有古神驚撚

跌完腳射3分再入locker room 希望冇事
屌你條友搶波dive腳應該禁賽啦屌

乜呀negative 咗仲等緊MRI ja wor
吹到今季冇咗

Thank you 共狗

有話negative咩

個死癈老癲到可能聽日b2b都打屌佢老味俾多d yc上吓位都唔撚得

high-ankle sprain 休息3個月

佢打都會輸 抖下好過

得mk真係搞唔掂
第三節個啞火令本來starting就廢嘅湖人變到冇用
大摩起伏大 kcp廢到唔想提 mk唔識造波比淨低兩個人
佢自己又冇咁勁可以單機玩 有時過到佢都係完成唔到

而家咁搞，簽左Drummond 都唔掂

6月先打得就含得撚
今年分分鐘季後賽都難入

冇哂兩個最勁，都冇咩期待
AD打得返ge話，真係想睇佢帶呢隊湖人係點run

X2
Ad考牌

人哋都唔嚟啦 搞到咁

我都覺

湖狗們成日咒Rmbj快斷腳 依家堅出事

古神無傷wo

Good

係

呢段時間俾多啲球權tht舞好過
Gasol又就黎出番
個陣其實未差到毫無還擊之力嘅
聽日打太陽分分鐘偷到添

三巨頭入面好彩重有牙古係度

今年po都冇

打大腸難d
睇下之後打d魚腩可唔可以穩贏
唔洗要打附加賽

ad打塊傷左後，LBJ單核帶隊個 13場 W7 L6。
如果計埋ad傷出個場， totalled 14場，W7 L7

希望ad生生勝勝。帶起隊波

其實RMBJ 出唔返架喇 入到PO 一輪遊 大家下年再睇啦

Out indefinitely = 兩日

生化人跳2下無事啦

又可以tank新少煮了

睇coach 出黎講野個樣唔似wor

讓比兄弟波叔拎champ

難過占自己攞champ

有點過分！Nick Young「嘲諷」NCAA女籃：你們又不掙錢，可以穿著性感點！

力羊勁癲

女權一定要出來
支持著小D

湖人今年何去何從
雙星收咧

所羅門山收死亡恐嚇未

嚟緊幾場打東西岸一線隊 即刻冇晒睇頭

聽日打陽全國直播，hk都有得睇，而家無人睇

依家同第六差兩個勝場 再輸多幾獲分分鐘要打play-in
已完

Ad 幾時出得?

其實而家tank仲趕唔趕得切

Ad 古神頂撚住
西岸第2至6名都係風火輪

條友弱智

要靠攻防一體既古神了

古子帶領湖勇套2021年nba...

狀元籤?

With Damian Jones’ second 10-day contract coming to an end, the #Lakers will reportedly not be signing him to a contract for the rest of the season.

thank you 宗師

如果ad收埋league ,其實唔難
連Lbj帶隊都只係得5成多少少

姐係Drummond 有d機

佢打得算係咁
竟然咁都唔簽

James隧隊去太陽
雖然唔會落場
但情況應不如想像中壞

冇期望冇失望

Welcome drummond!

New?

希望大哥占1個月就出得返，隻玻璃人ad快d返出黎頂住啦唔係po都入唔到

唔簽Jones 但咁多傷我估係deal 好左d 野
不過差在係邊個
La? Drummond?

你諗多咗，其實喺Marc完咗protocol出得返場

Marc 係到都解決唔到本身唔夠機動肉棒既問題

G league lineup嚟 冇咩好睇

輸10當嬴

唔打啦 投降啦

難啲 湖根本冇得分點

AD幾時先出得番

大敗

輸還輸 如果打到啲內容出黎睇下都ok嘅

細嫂可以證明自己嘅時候偏偏上唔到

其實冇咩 打手感波 根本冇板斧穩定手段

啱啱有幾球ball movement 都靚嘅

呢條saric真係打湖先敢硬起來架喎

唔見占士喺bench嘅

大摩啲單打真係無咩效率
比trez打咪算

係 又低迷返

Harrell 成日自己跟錯人換防

湖嘅bench係有料嘅 不過預咗要熱血輸波
Btw體通天下今日免費直播

Cacok都有得出

我都覺得佢打得好好

正想講當歡樂場睇算

你當古神流㗎？

應該檯底有啲野deal好咗

最尾簽番表弟

咁不如要Jones

Cacok 交到啲貨喎

其實佢幾搏命 唔差嘅

叫古神自己帶波打真係唔得

佢好過字母細佬好多

cacok=窮人版trez

有排輸

有時睇mk耐啲就明點解千零萬已經差唔多

就嚟交易截止日 仲唔簽人

湖根本幾時啲三分都係食屎嘅

根本冇諗住簽

已經輸成廿分

9% 3分 3成幾fg

其實都唔建議做交易啦, 等買斷再執算, 而家都係等雙星好返

得古入過三分
Kcp條撚屌可唔可以積極啲出手
條撚樣完全唔諗住射波

仲要對家根本未出力

準備幾多連敗

其實佢係射唔入 別怪他

占仲未有確實復出時間？

咁應該都幾大獲

Mk on fire

4分鐘已經滿team foul

HARRALL繼續熱血藍球

今年主客場優勢都無咁大, 唔洗打外卡賽入PO就夠

冇左LBJ 係垃圾隊黎 有返ad 都係咁話

可能第一輪就打船

等今季入唔到PLAYOFF下年TANK 簽新人啦屌

正,比人血洗
LBJ 比可愛同女人撚

誰怕誰

簽KINGS既ＢＵＤＤＹ 吧

冇籤到底tank乜嘢？

阿叔

雲長想法上不嬲都大膽啲

以mk嘅size黎講佢防守係頂級

打得唔算差

mk 其實幾勁

其實mk種落力 我反唔落 even佢啲組織差

熱血mk

幾鍾意隊波有啲咁嘅人 上年都有ab0 可惜二五仔

睇依家隊湖打強隊就好似當年ff隊魚腩湖可以爆冷贏

啲人成日用rondo 嘅角度睇佢姐
其實佢真係幾好

都唔係嘅 我覺得佢pg位 組織真係below average
啲上籃format都唔多

波叔都打到燥底

有冇人睇到大摩啲出手睇到燥燥地
又唔撚係準 又唔係空 射乜撚？

季初吹過Kcp 睇嚟我都係反翻佢算

D 3分廢撚到

kcp 大魔 都trade 得

3分一如以往
都係咁閪

其實mk都幾重要，冇佢嗰幾場得廢老一個完全唔掂

想要類似pacers 隻brogdon 嘅pg

其實係對佢要求太高姐
你將佢當翻隻第六人嚟睇 其實佢嘅不足係應份嘅...

大摩真係食開屎

咦 呀叔唔係foul out咩

波叔單打古神失敗

Trez有冇抖過
佢好似開始識攰

岩岩個場見到Danny green 臨尾入2球三分
再睇今場湖d三分好似食左屎咁

Kcp 大摩 wm真係戰犯sss嚟

後2件真係垃圾級

pelinka肯簽人未

我收到風係LBJ <-> Curry

如果要20m一年又點睇

唉 忍痛俾佢啦 簽2+1

交易定簽先

都係等人地buyout先有得簽返黎
交易邊有人理

咪係囉 所以等下啦湖迷 跟本上無野好trade, harrell, 秃 古 tht肯定唔會trade, kcp wm大摩又無人要, 不如自用

係等交易截止睇下有咩中鋒買斷再執

都係守住頭位等RMBJ/AD返黎
不過黎緊鵝76騎魔鹿, 執到2場都還得神

單講DG -> MK 係超值嘅
但季前ff wm=DG 到依家睇真係諗太多
一分錢一分貨

冇左dg 防守冇以前咁好....
3分其實都好過wm

Mk講真如果要20m就真係唔太滿意
20pg 一定有更好選擇 佢唔值

Mk依家開始夾到隊波
再加埋市面上有乜佢呢種得分防守都唔錯既pg
20m我覺得未算唔值

wm同細嫂都跌watt跌得太勁
兩個係防守方面都補唔到猴同屎綠既位
進攻方面又打唔出上季係其他隊到咁好

猴真係最可惜 季前溝通不足 失去咗猴

簽返波仔

mk有bird right可以20m+
但係用唔到20m買其他pg?

Seth curry我ok

Pelinka dream in Office

唔續D.Jones, 咁肯定有目標傾好左

你會唔會諗多咗

廢老傷出又少個人用依個時候唔續人
點睇都似有人傾好左

唔係Drummond 就係表妹

希望係鼓佬
宜家無C用靠大摩豬得

我覺得係橫掂廢老依家都傷出都輸左9成
唔差在得買斷市場睇下有咩執
反正依家簽左宗師又唔會即刻救到隊波
廢老ad出番嚟宗師又唔會幫到隊波幾多

今年以為kcp大覺醒
結局又係臥龍鳳雛2.0
今年隻臥龍仲要再廢啲

有見地

3 to 4 weeks

夾鳩珍妮姨落deal

Welcome nick young

On9羅笑Lamelo傷

羅仔反社會

鼓佬見湖殘陣會唔會變到唔想黎

trade走打得最好果個？係咪換到飛機大炮先

大城市係咁，前年輸起上黎啲人仲話要trade廢老

即係大約十場波

trade KCP好過

呢條契弟 打埋d閪波

未必有人要

唉算啦 佢po打番上年嘅水平已經收貨

Aaron Gordon 想走 唔知有冇機執到

邊食到

換magic隻vxxxx或溜馬隻turner你又點睇

harrel kcp Matthew
換到黑山佬加隻射手又抵屌喎

今季是咪可以休季了

Vxxxxx人地講到明唔係球星級都唔洗諗

trade Harrell ? 咁換邊個center返黎

好似話黃蜂已成經call咗湖
出到啲乜

Martins brother

算啦 咪ff咁多啦
依家根本唔會trade任何人
成個團隊氣氛咁好咁團結
一trade就破壞哂半季建立嘅士氣
等buy out market啦

其實今年都齊晒腳，係衰在太黑仔係咁傷

鼓佬啦 有防守有板又得攻下

下年補返件大肉腸做好rim protection就得 Marc Matthews 大摩 Dudley全部放哂好過 其實Cacok幾值得培養

講到好似有得揀咁人地黎唔黎都未知

你睇jr waiters柒下柒下黎湖人都r到隻戒指
鼓佬年紀都唔細 自己係市場又r唔到好約 呢d情況最好係簽底薪約去痴冠

依家咁傷法要r冠去網仲穩陣
三巨傷極仲有件打得
芬妹仲有少少貨仔交

RIP Elgin Baylor

Elgin Baylor has passed away at age 86.

Rest in place Elgin Baylor

之前仲行得走得，生命無常

Trez唔係唔換走得 但問題係黃蜂有咩吸引到湖？

話佢係安詳離世
無病無痛咁走未嘗係壞事嘅

27........

我live 睇過

要等buyout. 湖人其實無優勢，要搶人唔容易wor.

湖人冇空間trade, 只可以執buyout

Ball

佢10後

要

已經破壞咗氣氛

真心唔明點解會想trade trezz

幫你打生打死場場比打面打幾次話賣就賣

其實kcp係扮廢 咁就唔洗驚被trade
Deadline 後就會反彈
利伸 ff

大城市係咁 係咪都有呢啲流言

入唔到季後賽即刻場均15-20

咪攪我個trez呀
真正既第三巨

問題係佢唔敢射, 大佬, 你唯一作用就係C&S拉空間, 次次一接波就FAKE一FAKE唔知做乜撚, 反而古仲有信心過佢

懶係無私咁 早兩年佢好撚自信架 係唔係都出手

如果係咁既話, 大家點睇

篇文包埋 簽到鼓佬

會唔會係預咗鼓佬過嚟，所以要trade harrell

要trez
非賣品
咁有heart過黎衝冠又有表現點可以放

我都想留trezz, 不過pelinka未必係咁睇 無射程 無板 無防守，但進攻真係一流 不過同ad部份重疊

奧拉迪普廢架喎
仲要無左個內線第6人

佢夾唔到隊波，防守其實好差

換完成個陣矮到癲

死亡五少咩禁區你想用邊個

殺鬼

好慘 本身已經減人工黎又有表現
依家咁樣比管理層撚
比我實反面

佢弱點的確係防守，不過可能係長期無左AD要佢硬守內線變左漏動都唔定

假設簽埋鼓佬呀, 鼓佬, ad, 占, 奧拉, MK, 可能想咁擺starter, 不過bench big man得返gasol, 勉強計埋大摩

trez 咁樣被擺上台，真係要飲下心靈雞湯先搞得掂。
希望唔好好似 奧當咁 ， 雙輸。

咁死得啦

後備 細加 古子 大摩 THT 禿

其實最好真係等騎士buyout，咁湖人個陣就完美
不過機會都微

湖人想trade kcp

buy out都唔黎啦

但係冇辦法，一定要交易㗎啦，蜀中無大將，kcp MK Kuz不能夠廖化作先鋒，所以如果犧牲trez 都係冇辦法，最好就唔好啦下。

其實原陣full team都可衝冠
最多搵個靈活高佬頂下
唔駛大執喎

Ola傷完廢咗好多 不了

最大問題係 佢甘唔甘心做第3，之前佢都想擔大旗做大佬

點解冇啦啦咁多呢啲news
啲記者趁啲大佬傷哂又想做鳩湖人

kcp真係無用, 高薪簽佢某程度上係人情, 始終上年FINALS係打得算好(比起DG), 今季我寧願多D人古, 起碼3分準, 有板, 有防守
但Trade KCP肯定無人要, 所以變相焗住疊Trezz做3方交易
大家做定心理準備, 唔續D.Jones, 肯定呢幾日有大動作簽件C返黎
希望豪賭成功

不過換返來都係半季姐
順便下季完約清cap

佢點廢但攻力就點都好過kcp

但要用harrell換就點都要傾好杜蒙先

支那仔吹緊湖人出kcp換會員norman powell

薪就唔算太高嘅 只係神一場鬼幾場 真係好難搞

今季古狗相對穩定d
kcp 係穩定地廢

邊撚度高薪 收緊你1300萬

隊中第3高唔叫高? 佢平時表現值唔值呢個價大家心照, 好明顯係回饋Finals貢獻啦

邊有得咁比
佢第一年嚟湖1800萬 果陣嘅表現計翻咪仲貴
況且依家千零萬根本唔好幻想有太高質球員

點解第三高就叫高 乜撚野邏輯
成隊大半隊收緊底薪老將 你咁樣比較 Ad嗰啲唔叫減薪 係好撚高薪

kcp似信心問題多
季初仲係hot hand
其實好多人今季都差但有時間調整到就ok
唔係能力上問題

希望佢係扮緊廢啦

咁樣邏輯諗 雷霆G.Hill收緊第二高薪 960萬 咁應該叫好撚高薪 定叫低薪 笑死

應該話唔係第3高叫高, 第3高只係事實, 真正高係佢作用既性價比
佢咁既表現STARTER黎講真係唔值囉

佢今季算完美cover咗屎綠比人屌果個位
不過射手嚟講 屎綠走位真係算一絕 入唔入就後話
起碼好少見卜跑嚟跑去

明明季初仲讚緊KCP 續約收平左

1300萬得嗰8.4ppg

季初係值 , 而家又唔敢射, 防守又唔見得出色, 唔知出佢做乜, 同一份糧俾我禿算

KCP 頭20場聯盟第一3分命中率都俾人嫌棄

你真係好2c

係邊個單場7球3分帶領湖人打低爭冠假想敵bucks

又唔好咁講 kcp收呢個價係真係收平咗
俾啲時間佢調整啦

Kcp比d時間啦

Trezz本來收咁平換到咩返黎

黃蜂根本冇嘢吸引
Trezz除咗護框唔好之外根本冇咩缺點
佢跟人認真過共占 係埋籃一下比人屈高
佢唔打中鋒嘅話其實算係個高效終結者

rozier囉 不過同mk撞哂

用trez 換rozier is a downgrade to the team

Norman Powell勁咁多點都要貼多個First round pick或者THT

Kcp淨喺匿喺底線最多有時行上嚟45度位

你燈能死左

Andre Drummond 黎未㗎

反卜黨係未反cup番

有nba記者話Drummond 已經出現喺洛杉磯當地

點知係去大飛

真係唔出奇，今日大飛單trade貼錢換空氣，依家有位搶人

大飛簽drummond再換埋大波番嚟即刻屌打我地

Harrell 都幾慘，記得佢未簽湖之前黃蜂已經出得高價過湖話想簽佢，依家又話trade去黃蜂

明明佢係咁多個最穩，唔將佢定位C，佢打PF會唔會個觀感即刻fit晒

According to Adrian Wojnarowski, these three Los Angeles Lakers
players are being made available on the trade market:
Kentavious Caldwell-Pope
Montrezl Harrell
Marc Gasol

珍咩? 見有啲鬼佬貼出黎 但睇Woj又唔見有

睇下你燈力幾大

Kcp...會唔會專登放風嚇佢 等佢打好啲
而家講出kcp等於打少個
完全唔主動進攻

Gasol又係..已經係0運動能力

Harrel就可惜

其實一直都唔明mk點解可以同trez完全打唔到火
依家雙核都冇 如果佢地兩個打到小組進攻 7-8成佢同Louwill果種水位 肯定唔洗咁柒

依家嘅情況係一落陣地戰各自單打 瘋狂便秘

其實真係要大動作做trade咩？
AD + LBJ 雙核健康，排緊聯盟第一，就算AD傷，LBJ未傷前，都係排西岸第3（同suns戰績一樣）
真係有必要大動作換走MK，trez ，再換1-2個新既再夾過？
就算夾，LBJ AD好返返黎，都唔知夾得幾多場就playoff

冇必要
其實buyout市場執都夠

呢期多新聞純粹係媒體炒作rmb受傷

其實AD傷出之前都開始越打越差
之前成績好唔多唔少其他隊未fit屈到AD
Marc個問題真係幾大
MK夾唔到隊波 WM 就廢做唔到想佢做既野
kcp退步得都幾勁
mk第三得分點唔穩
對住網full team真係無得鬥 雖然都無邊隊贏到

AD 打得差，我覺得係留力，同怕傷，有幾場佢打得差俾媒體怒Diu，下一場就會爆發，當然心態係唔好，無鬥心
但係playoff有信心會上返力

MK 你當佢第6人咁用，每場入15-20分，加埋合格好少少既守波，其實已經好好，市場上呢個價位，有無邊個差唔多人工，又換到返黎做到佢個效果？

WM，大摩，Marc，呢班無期望啦，底薪球員，尤其係WM，playoff 全員健康，WM都唔會有得出場， playoff 都係打9-10人啫...

睇下buyout有d乜，執返隻中鋒，已經收貨

有機會1個月內返黎？

其實右腳踝高位扭傷，也不算什麼特別大的傷病。要不是年輕時候的詹皇，直接起來跺跺腳，綁緊鞋帶繼續戰鬥了。現如今老漢年齡變大，湖人又志在總冠軍。所以才堅決不讓詹皇冒這個險的。在湖人客場挑戰太陽的比賽中，詹皇出現在場邊觀戰，他右腳穿著保護靴。對於詹皇在場邊行走的畫面，一個職業運動訓練醫師說到：看到詹皇在穿著CAM保護靴時，並沒有使用任何輔助性工具，幫助他調整步態和分擔承重。這通常意味著詹皇的傷情更輕度化了。通過醫師的表述，我們可以得知，詹皇的右腳踝扭傷這屬於小傷大養。相信詹皇會很快回歸賽場的。

季後賽前一個月先出好過

生化人點會傷

依家沾狗復出無期 湖人成個進攻冇左個重心
就算反沾都好 佢既影響力係大撚過ad好多之後 ad出返黎 佢一個係冇可能打哂 咁同佢係燒鵝冇咩分別 仲要佢本身玻璃 睇埋其他隊友 德國仔始終都係新 sixman實力 古神能力又有限 拎trez出黎問下價 睇有冇可能trade到件好野叫協助下ad

冇大哥占成隊湖都係一盤散沙咁，ad始終做唔到串連隊波既角色，佢又冇破double team既vision 依家個個都係各自為政不斷單打再單打 到時ad出返黎攻防都要孖重飛唔知佢個心態頂唔頂到，又驚佢副玻璃計好快又要入廠

我驚到時會跌出頭8

又唔會既 順便走線

唔係前8啦 宜家跌出前6 都要同第8，9，10爭入季後賽

曾經有個人，搏曬命令隊波入返前8，之後傷咗，間接提早退役，然後

依家同熊差5埸架渣，好易就跌出去

所以真係好危危乎

你個名

好掛住佢

咁就1年 。。。

仲未係好接受得倒

Trez
真係唔知點講佢
常規賽係幾好j嘅
但入到季後賽冇三分拉空間
防守big man要靠ad幫佢補
進攻就一定俾人針對性咁守
平時啲靠手感嘅floater 一定冇咁易入
收局又唔會用佢
聽下報價冇壞嘅

溜馬竟然放brogdon
執到就正！

又公廁feel

Really?

話聽緊報價，喱隻執到好值得長養，mk，kcp，harrell，tht是但俾溜馬deal

湖人大特賣，買KCP送THT，買Harrell送Gasol

tht真係好快啲賣，預計瘤約出年又簽唔到星托價

Tht加kcp換到扑頓我又ok喎

不如試下問下Schröder可以換啲咩返尼始終要用2000萬樓上續似乎貴咗啲

mk kcp tht harrell marc +pick all in俾溜
換brogdon turner

完美ff

真心養唔到咁多人 加湖人唔識養 最好打到潛力出黎換人

仲有matthew 唔記得咗有佢 俾埋佢

睇落tht唔太難養，問題係果陣湖怕佢打唔起簽得兩年，下年俾人托硬價，但湖又唔係重建隊貴續佢好反智，不過留啲錢俾禿

所以最好襯而家trade

真，襯而家THT仲未露底仲有value快d trade好過 呢隻有可能再打多幾年都係咁樣見左頂

Cls 比我係harrell 真係心灰

2021年仲bucks

原來Candace Parker 睇落都幾似AD

Adams 係咪準備要20+20

完全俾人sm籃底

黑毛好勁wor

冇占可以差咁遠

準備四連敗

連敗到lbj/ad復出

挑戰Rockets 20連敗

B仔好完美

Trade deadline 得番兩日
好快有大事發生

依家隊波 就算對榜尾木狼 活塞都打唔贏

投降ok?

輸得咁核突係因為無一個真正pg
進攻好亂 不斷turnover

mk好意思嗌2千萬

扑頓幾時黎

其實唔啱湖用 夾唔到雙星

其實走唔到幾多線
如果最後排456 位
第1round 好大機會對 艇 塊 拓

kcp 好似unfollow 左湖人 拎完長約就打成咁

How it’s going 就係散貨之後換咗1隻ring

牙b個2020 allstar呢

Win win

Kcp今日得3分

CLS
唔通知道自己要走

唔知佢可以換到咩
進攻出佢等於打少個

走啦 佢咁海鮮 心態又差 拎完長約應該都會咁
kcp+mk +tht 換溜馬隻pg 都okay

點解對面啲三分咁勁

原則上唔應該有大變動，
等雙星返嚟
但而家面對嘅困境，又不得不做大交易，
就好似今場咁，對燒鵝都可以俾人炒30分
Ad lbj都應該要一個月時間先出到，
呢一個月時間如果冇做交易，維持原有陣容，即係等死，排名實跌硬，分分鐘playoff都未得打
所以為勢所迫的情況下，都一定要做大交易

得返2日...

Gasol都係個問題，
出佢又係等於打少個，
好撚記得之前有球藍底空晒， 廢佬傳波比佢，
佢慢撚到 比本身拉左出去的協防球員 跑返嚟block 9佢

3個all star
1個最佳第六人

希望私底下傾緊

Breaking?

2019 allstar帶領既球隊宜家咩成績

點知過咗兩日之後完全冇trade
之後占提早復出

反羅狗

拎MK去換番波仔番黎啦屌
波仔帶2隊仲勁過隻獨食怪

今次連敗唔知幾時完

Schroder換到就正

占今日冇隨隊去打鵝
話有doctor appointment
知咩料啦

轉頭去大飛

睇完今日場波，等lbj 返黎，真係隨時跌出10名

本人同意
利申:迷波

呢5個一隊 playoff都未必入到

又要去返以前輸波輸到冇感覺嘅日子

ad / lbj 換 b +ball

個 “/“ 有意思咩

點解要組3巨頭就係咁解

logo佬岩岩先清左個位出黎

3隻all star入唔到playoff
班bench用南華啲人？

換到一隻，已經叫做贏灑！

灰狼 2隻 all star排第尾 班bench應該唔係南華掛

搵鏵哥教應該入到

dlo towns差不多無一齊出過

無出場都計

Logo 佬真心勁。
佢組快艇，真係比人地做得好。

咁啱上面5個都冇

Mk真係只能夠錦上添花
一冇雙核佢根本缺陷好大
球權咁多佢都穩定唔到5個助攻以上
順帶佢爭正選 打廢埋WM
為咗爭大約 佢根本唔理唔傳

網個joe Harris 好撚好j
啲三分穩撚到
籃網收局用kd kyrie harden Jeff green joe harries
有冇輸嘅可能？

屎綠真係合約戰士 今年產量命中率都夠高
有排都未望到佢老底

已經可以直接頒獎

就算鼓佬唔埋堆

希望啞狗識諗
揀AD定女人組隊

有占一日啞狗都唔會嚟

咁啞狗應該唔會再有冠都似

點解Marc唔打，隔離完咗好耐

打緊包

知道自己準備被trade

Kcp 要走了

湖話trade唔會放tht同pick
姐係全部trade talk都9up唔會成事

但kcp harrell又嬲咗

下場又打76人
睇黎要再下場先止到敗

LM屎綠hot hand

Come home la diu

返黎又會食咗屎咁 已經接受咗係風水問題唔係人問題

占士講左傷幾耐未

湖人可以收例啦
連HARRELL 都TRADE
睇你簽咩傻西返來
根本係教練保守唔識用
閃電明明簽來做BENCH 恐要佢打正

理鳩佢感受, 最緊要佢就.
記住要CHAMP 一定要隊員聽話

否則就炒魷.
KCP 會唔會換到好野?>
仲有TUCKER. 好多人想要, 咪順手答GASOL或其他豬頭骨吧

愈黎愈多風吹鼓佬firm黎湖，又話佢like晒湖page又打晒飛機，好有最後會炒車feel

前年啞狗咁

個走向似 啞仔單野

咁樣換到就fatffat

ff

禾高保守禾高唔識用HarrellTHT好多人想要

Trade ?

加個選秀權 有20%機

L ball仲咁raw trade唔過喇

Lamelo 收咗皮喎

快唔好等下個禮拜

Kcp都trade既話邊度有人射3

你仲癲過 2 哥

射就一定有，冇話入姐

有breaking 未？

碧鯨

水靜鵝飛

啲gm都係deadline fighter黎

今季放棄啦

放棄左fight喇
等下季啦

大飛好似有動靜，但竟然有人接細摩份約

細摩+癲狗+Patterson 換lowry

Andre drumond 呢 ？
無晒消息 ？

如果係咁熱火個package 吸引好多wo

去大飛

Kcp換Powell la

開工未

Pelinka起身開工未

初初仲以為有交易，原來woj大神講湖人球員準備打疫苗

打邊隻

FOJ帶頭梗係打支那針

如果係打科興，出現副作用，係咪會全對脫胎換骨

洛杉磯時間上午10:17分

湖講到明唔放tht，如果下年湖用800萬up續佢而禿又無就真心

湖係咪要trade全世界but呢單係woj講

好難想象harrell+kcp會換到佢
仲要開口話唔會換走tht 係咪即係要換走古狗

25號啦，重做唔到野，今年就難了。

加油呀湖人！

佢成3千萬都唔知點換

科興

依家冇底既情況下仲換harrell真係唔係幾信 換左佢paint area仲有邊個人可以拎到分，唔通全部靠3分咩

湖人3分係笑話

Sources: The New York Knicks have emerged as a serious potential destination for Cavaliers big man Andre Drummond.

鵝飛緊喇

打緊J等thank you harrell kcp and mk, welcome lowry LA drummond

Lowry條撚樣35歲

End game

Lowry 不了

但佢去艇仲撚大獲

trade唔到就原陣打啦
最多執番件fa既高佬
季初齊腳成績都夠力衝冠
只係個別球員狀態問題

仲有，仲j yc做乜鳩丫
上年真係人口老佬但咁先champ到，博yc成世都無ring

冇鼓佬

鼓佬無左？？ 雖然本身都知好難，我地無人同人換。

Lowry LA有乜撚嘢用？

去左邊隊？

消息話紐約人大機會，唔知係咪trade
騎想trade
湖都係等deadline過騎buyout鼓佬再搶人

如果佢buyout 就有機會， 但就唔知等唔等到。

關鍵應該係今晚至半夜

最後咩都唔會有